有冇巴絲想同遊悉尼

一個人嚟
會留喺度幾日
咩都未去過 有興趣就留tg

Pish